有冇人用hkbn 上唔到網

今朝開始上唔到網
modem 著los紅燈
打上熱線又話11點會好返
11點再打就變12點
有冇苦主揮揮手

上緊

即係唔係周圍都維修?

pish

荃灣區

仲上唔到 肯定你棟樓既師傅未搞掂 出力去女夭佢啦